%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%
% Journal Article
% LaTeX Template
% Version 1.3 (9/9/13)
%
% This template has been downloaded from:
% http://www.LaTeXTemplates.com
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%links importantes%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%
%                                          tabela marada bem feita
% http://tex.stackexchange.com/questions/130424/formatting-of-tables-in-latex-using-multirow-and-multicolumn-together
%
%                                          fazer linhas mais grossitas
% http://tex.stackexchange.com/questions/3445/latex-tables-how-do-i-make-bold-horizontal-lines-typically-hline
%
%                                         changing margins on the fly
% http://tex.stackexchange.com/questions/68855/changing-top-bottom-left-right-margins-on-the-fly
%
%                                            quadros de Karnaugh
% http://www.ctan.org/tex-archive/macros/latex/contrib/karnaugh
%
%                                       relatórios de anos anteriores
% https://drive.google.com/folderview?id=0B8O4Qq5HHP4dQzBZYzZ4VjhmRVk&usp=sharing&tid=0B8O4Qq5HHP4dbmtQX3JIU3oxclU
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%
%                                                INFORMAÇÕES 
%       Nomes no, curso
%       Resumo (onde se explica o que foi feito)
%       Introdução (1a coluna 1a pág.)
%       Experiência Realizada (2a coluna 1a pág)
%       Dados e Análise (2a e 3a págs)
%       Discussão e Conclusão (4a pág)
%       Referências (4a pág)
%       Formulas de erro no Mathemática
%       Dados de Gráficos em Anexo (mas um nº de pontos na legenda que dê para confirmar as grandezas obtidas)
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%----------------------------------------------------------------------------------------
%       Blocos de código
%----------------------------------------------------------------------------------------

%figura
%\begin{figure}[H]
%\centering
%\includegraphics[width=3.5cm]{buble_chaimber.png}
%\captionsetup{type=figure}
%    \caption{Câmara de Bolhas na Grande Câmara de Bolhas Europeia (BEBC)}
%    \label{bubble}
%\end{figure}

%equação
%\begin{equation}
%qvB=\frac{mv^2}{R}\Leftrightarrow p=qBR
%\label{raio}  
%\end{equation}

%tabela pequena
%\begin{table}[H]
%  \centering
%  \caption{Folha 14: Raio e momento das trajetórias}
%  \begin{tabular}{c|c|c}
%    \toprule
%    \hline
%    $n^o$ &  $R(cm)$     & $p(MeV/c)    $           \\\hline
%    1         &  $430 \pm 20$& $2026 \pm 1  $           \\
%    3         &  $390 \pm 20$& $(183 \pm 18)\times 10$  \\
%    4         &  $ 72 \pm 4 $& $(33  \pm 3)\times 10 $  \\\hline
%    \bottomrule
%      \end{tabular}
%  \label{tab:folha14}
%\end{table} 

%subfiguras
%\begin{figure}[H]
% \centering
%\begin{subfigure}{.47\textwidth}
%  \centering
%  \includegraphics[width=\columnwidth]{least1.eps}
%\end{subfigure}%
%\begin{subfigure}{.47\textwidth}
%  \centering
%  \includegraphics[width=\columnwidth]{least2.eps}
%\end{subfigure}
%  \caption{Gráfico da aproximação de mínimos quadrados obtida, comparada com a aproximação de mínimos quadrados do \text{mathematica} (à esquerda) e comparada com a %interpolação polinomial (à direita).}
%  \label{fig:dleast}        
%\end{figure}


